nash真係幾撚屈

踢波已經勁過少甲組
玩具唔洗講 無冠但地位已經
拍果套返生珠羅館又好生鬼
有套講冰島果套好平靜但睇得舒服
人生贏家

你個名..

兩個女又得意

同你咁上下